{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042177",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10045599",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 1984왕림"
    },
    "text": "1984王林はゲストハウスまたはミニホテルとして運営され、1階には位置するカフェが併設されています。 この宿は夜景が素敵な場所として知られており、慶州ファンリダンキルまでは徒歩5分の距離に位置しています。 瞻星台まで徒歩10分の距離にあるので周辺観光地との隣接性が良いというレビューをいただいています。 この宿ではペットの同伴宿泊は許可していません。 総客室数は14室で、韓国語でのご案内が可能です。 駐車スペースは余裕がないため、満車の場合は他の場所に駐車する必要があり、駐車スペースは8台に制限されています。 朝食は日曜日の朝のみ提供され、申し込みの際には予めお知らせください。 朝食は午前9時から10時まで無料で提供されます。 さらに、オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動があり、払い戻し及びキャンセルは規定によって異なります。 入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者は入室が制限されます。 社長の親切さやおいしい朝食、コーヒーの味に対する賞賛もありますが、網戸がなく歯ブラシや歯磨き粉は用意しなければならないなど、いくつかの改善が必要な部分も言及されています。 センサーなどの故障もあり、この部分さえ改善されれば、より完璧な宿になるでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような施設ですか？",
            "answer": "1984王林はゲストハウスまたはミニホテルとして運営されています。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "慶州ファンリダンキルまでは徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "瞻星台までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "瞻星台まで徒歩10分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "この宿ではペットの同伴宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの同伴宿泊は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "この宿の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿の総客室数は14室です。"
        },
        {
            "question": "この宿では駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースは8台に制限されていますが、満車の場合は他の場所に駐車する必要があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食は日曜日の朝のみ提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は午前9時から10時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "この宿の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "この宿には何か特別なサービスや施設がありますか？",
            "answer": "この宿にはカフェが併設されており、素敵な夜景が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "この宿の利用者の評判はどうですか？",
            "answer": "利用者からは社長の親切さやおいしい朝食、コーヒーの味が賞賛されていますが、いくつかの改善が必要な部分も言及されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 411
    }
}